(香港之光) 惠英紅榮登亞洲視后

《人間有情之苦瓜的味道》是香港電台的劇集

再下一城！惠英紅新加坡初奪視后寶座
12月02日(六) 21:48

藝人惠英紅今年十一月憑電影《血觀音》首次奪得台灣金馬影影后殊榮，估唔到惠英紅拎獎繼續拎唔停，尋日憑電台劇集《人間有情之苦瓜的味道》勇奪「第二十二屆亞洲電視大獎2017」的「最佳女主角」，初嘗視后寶座！

頒獎典禮尋日於新加坡舉行，雖然惠英紅面對六位強勁對手，如：日劇天后篠原涼子、台灣視后柯桂嬿以及新加坡視后鄭惠玉等，但仍勇奪視后寶座！但出爐視后惠英紅因為工作關係，未能親身領獎，她接受東網訪問時說：「喺香港拍緊戲，所以冇時間去現場，呢套劇其實自己好鍾意，覺得自己真係做得好好，呢部係一部勵志、正面嘅劇集，所以自己好開心。（心情如何？）無時間興奮，因為其實開緊工，拍緊感情戲，所以知道嗰陣咪『哦』咁樣囉！」而視帝則由台灣男星蔡振南憑劇集《媽媽不見了》而奪得。

全力支持小紅姐

套野好好睇
香港上大家記住支持

小紅姐命中率到底有幾高
呢兩年真係入圍=中獎

個獎都幾威喎
幾乎拎親都係大中華區既人

bobby都拎到獎

佢早排先贏埋金馬獎影后

套劇集係小紅姐同麗雲姐做